Hij werkte en werkte en werkte, in stilte, en woorden viel op hem als ze zouden zijn op een echoless wand of op de lucht.
Het enige sprankje hoop dat Mr. vrachtwagen kon ontdekken, was, dat hij soms geniep opzoeken zonder dat er gevraagd werd.
In dat leek er een vage uitdrukking van nieuwsgierigheid of wildgroei--alsof hij probeerde te verzoenen twijfels in zijn gedachten.
Twee dingen tegelijk indruk maken op Mr. vrachtwagen, zo belangrijk boven alle anderen; het eerste, dat moet geheim gehouden voor Lucie; het tweede, dat moet worden geheim gehouden voor iedereen die hem kende.
Samen met Miss Pross, nam hij onmiddellijk stappen te ondernemen om deze voorzorgsmaatregel, door de arts was niet goed, en een paar dagen rust.
